泰國足球隊全員已被救出

All 12 boys and their football coach have been successfully rescued from a cave in northern Thailand after more than two weeks trapped underground.

教練rip

恭喜 今次真探險

真係奇跡

奇蹟

世界盃決賽延期一星期等埋佢地啦

比佢地一齊踢

唔識英文就死返5P啦

趕到法國比利時

前海豹rip

菊花？

如果佢在天之靈知道班少年最後冇事，應該會好欣慰

泰國係佛教國家
為咗救小朋友而死算唔算功德？
下世輪迴做將軍呢可能

那一位犧牲的烈士可以安心上路了，13個小朋友將難忘的回憶會唔會變陰影定係更加堅強都好講事後輔導

之前有個post仲有個傻鳩迷信到話問咩師傅呢單最少死三件

可以binc未

Btw 辛苦哂各救援人員

等我幫佢地答
因為有中國沉船單野擋左個劫

D 有牌潛水敎練去哂邊？想再聽下你地既專業分析

果個搞搞震嘅ELON MUSK最尾個小潛艇同咩充氣通道有冇用到？

冇
我估始終信唔過新科技，仲要係啱啱發明

我估指揮官心入面實叫佢死撚開